洗手成癮

有冇人好鍾意洗手，隻手掂到小小野就要洗手...

呢排發覺自己好似洗得有d過密，隻手好乾又甩皮